想揾炒散/part time

呢個時勢係咪揾唔到工啦日日都食老本好sad
有冇巴絲有啲炒散谷可以介紹

等多排啦

Ptbf

我都想搵

不過應該好難啦 度度都cut人

最近仲要成日睇醫生 真心好sad

武肺

唔係啦

你本身學歷如何?

依家仲讀緊書

咁你讀緊咩先?

讀緊U呀

睇你想做咩工
零售飲食唔洗諗架啦
但係做倉個啲就一定好等人用

倉都少左,做倉不如做保安
10倉9西

有保安牌就話姐
之前見到有份做倉wts佢秒覆問我幾時去in